從 "你知道唔知道有人掛住你呢個節目" 看香港女人

聽左好幾個星期呢個節目，
大部份時間都係男人打電話上去想示愛，
可惜最後發現條女其實一早有男朋友。
你地呢D賤女人，一早有仔仲要出去繼續玩/溝其他純情男仔，收佢地做兵。
好在佢地夠膽勇敢打電話上903示愛求証，唔係都唔知你地班賤婦要呃住佢地幾撚耐!

正評: 呢班賤婦係雞係公廁最後比狗屌。
負評: 唔係玩下男人都唔比掛。

PS: 我係到先祝福呢班敢於示愛的男士最終可以尋得一生所愛。
另外，我想問究竟呢個節目有冇成功示愛的例子呢?

依個環節 起碼架勢堂年代已經有, 再之前唔知, 不過真係冇成功嘅應該做唔到咁多年

有咩問題
你有本事都可以收返女兵

有無諗過係多數人都作呢個原因等個男仔好下台d?
唔通話佢咁7簡唔落

咁又係, 講到明冇仔都唔受條仔真係會好柒